2020泰國「最美變性人」MISS TIFFANY出爐！ 三年前亞軍再戰封后

泰國一年一度的變性人選美大賽「蒂芬妮環球小姐 MISS TIFFANY 」日前在芭達雅舉行，由20歲佳麗Nong Rock奪下后冠。自29位佳麗中脫穎而出的Nong Rock，膚白貌美也相當有氣質，她過去曾在同一個比賽中獲得亞軍，三年後重新參賽，終於封后。

▲2020「蒂芬妮環球小姐」由三年前亞軍Nong Rock奪下后冠。（圖／翻攝自YouTube／Miss Tiffany's Universe）

Nong Rock（本名：Kwanlada Rungrojampa）三年前也曾參加「蒂芬妮環球小姐」，當時獲得亞軍。今年20歲的她，終於打敗其他28名佳麗，成功戴上后冠。Nong Rock就讀泰國戲劇藝術學院，不僅外型佼好，落落大方的笑容更是氣質過人。

▲2020「蒂芬妮環球小姐」冠軍Nong Rock淡妝一樣美麗。（圖／翻攝自IG／rock_kwanlada）

Nong Rock也是泰國第23位「蒂芬妮環球小姐」，該選美比賽每年都吸引無數佳麗參加，她們個個環肥燕瘦，各自擁有不同的美麗，唯一的共通點就是「她」們都具有跨性別的身份。雖然生下時是男兒身，但各個都出落得美麗大方，比女人更像女人。

▲2020「蒂芬妮環球小姐」選美比賽前三名。（圖／翻攝自YouTube／Miss Tiffany's Universe）

第3名差咁多嘅

呢到都有個變性人，不過係最醜變性人

你的樣子如何

我不迷佢

佢有中國人老公

似李光洙

佢老公係咪隱性基因其實？